明知道沒有結果 但還是不捨得

我覺得自己真係好廢

垃圾